Air Tycoon Online 2 直播記: 孤島日記

睇標題相信大家都估計我今次Hub嘅地方
今次目標就係要稱霸夏威夷

Ch 120, 1960年2月

由於檀香山尚未發展，所以航線暫開於聖地亞哥

會不定時更新，請多加支持

指定動作

起步順利

60年6月財政報告，收入正穩步上揚

22條航線，走在正軌
已開通亞洲同歐洲航線

DC-8-62已上線，準備訓身